[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(536)

推呢個

Anti-city Party

The City Football Group (CFG) is the holding company established to oversee the creation and administration of a network of linked clubs and other footballing operations. The company is run as a holding company under parent company the Abu Dhabi United Group(ADUG) along with Chinese part-owners China Media Capital and CITIC Capital. The company's aim is to own a team on each continent, each with the identifier "City" in its name.Subsidiaries of the company mainly includes Manchester City F.C. (100%)
,New York City FC (80%),Melbourne City FC (100%),Yokohama F. Marinos (20%) and Club Atlético Torque (100%). Last year, many lihkg ching lose their money by those "City " club.

Asian Handicap record in their league
Manchester City F.C. Match:33 win:13 draw:3 lose:17(51.5%)
Permier league no.14/20
New York City FC Match:8 win:4 draw:0 lose:4(50.0%)
MLS no.11/22
Melbourne City FC Match:28 win:8 draw:2 lose:18(64.3%)
A-league no.10/10

Columbus Crew[0/-0.5] vs New York City[0/+0.5] 2:3
SUN 44 Eng Premier Middlesbrough[+1.5/+2] vs Manchester City[-1.5/-2] 30/04 21:05

Reference: wiki and 球探
updated: 30/4/2017